高鐵站最好定為三不管地帶 改名九龍西城寨

以前消防車唔入城寨